103萬人嘅遊行如果喺美國發生，會係美國歷史第四多人嘅遊行

咁又點？ 美國會唔會行完散第二日返工不了

反越戰50萬人

反核少於100萬

女權400萬

其實反墮胎再搞落去隨時一千萬人上街